我條氣管........

屌你老母tg
我條氣管個幾月都好唔返
光復咗香港之後將tg逐個逐個塞入popo屎眼入面

巴打戴返頭盔先

巴打可以搵杏林睇睇佢

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

我有FD中完甩皮含膿再目皮LOOP左2個幾月

BTW,手足抖下先

出街戴個口罩無聲抗議下

冇得唔戴，反正都咳到仆街

Same here

Take care 啊巴打

巴打 take care
不過如果咳既話唔戴都係一種抗議
唔戴兼咳會有奇異眼光
戴一樣都有奇異眼光
不過唔戴兼咳佢哋驚啲
但就借咗巴打您過橋
最衰都喺放題
希望巴打您快啲唔使咳

成日瞓瞓下咳到嘈醒roommate

每晚都無法安穩靜心咁訓
一日未煲底見一日都訓唔安

送埋俾佢地d仔女

哄返佢訓